［To支那狗］香港既公廁係唔收費的

講多次俾你班畜牲聽 香港既公廁係唔使俾錢嫁 得兩步路就唔撚該你行過去屙啦屌你老母 唔識睇繁體都識睇圖案掛？咁撚大個廁所唔去係要喺廁所出面個花槽屙 正一世紀大賤種

［To洋腸］香港既公廁係唔收費的

hong kong girls are easy